砌機 12K List 求評

CPU: AMD RYZEN R5 1600
MB: Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
Display Card: ASUS GeForce TURBO GTX 1080TI 11GB GDDR5X
RAM: G.Skill Aegis Gaming Series 8GB DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB x2
SSD: Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Power: AcBel i90M Power Series i90M-600 600W

想問下咁樣砌有無問題?
平時都係打機多

另外想搵窄身的ATX 箱, 有咩推介?

1080ti坐底8千喎
12k真係砌到？

法奧睇 $6250

有價無貨呢，依家有錢就買唔到
落下場問下就知

打機list？

YES 打機, 但無話打邊隻GAME
但依個SPEC 應該HANDLE 到所有GAME?

佢寫住有現貨

都係果句啦 cpu都係要高時脈先會高fps

睇你要畫玩咩resolution，同埋真係for打機，頂級display配中級u

呢張係真係有貨.而且我的確係賣緊呢個價

姐係張卡咁勁都係用唔晒?
中級CPU 應該用返中級卡?

留名

DISPLAY 同 U o既 關係係點?
中級U 只可以用返中級卡?

悠二

咪撚聽佢9up啦

依家啲game 真係用得盡CPU 所有效能咩?

沒錯就係呢個意思
因為以前d game developers 唔會為左俾你用多核cpu而花大量錢研發多核support
E家都係好小game用到多核 甚至話用晒4核的都唔多
不過你話日常使用就緊係時脈同核心balance會好過淨衝時脈啦

第一條片係用唔盡張GTX1080...

但可以開盡D 特效 AA resolution 就可以提升GPU 使用率 但提升唔到FPS

極端D 係MMORPG多人混戰 就算你粒CPU行緊5GHZ 都未必有60fps

ryzen 遊戲支援度好D未

對比返兩條片 cpu intensive的GTA5

r5 1600+GTX1080 開車果陣 intel+GTX1060 fps仲要高少少...

r5 1600 + 1080ti
r5 1600 用1070都唔知有冇bottlenecking
1080ti晒鳩氣

Mon 4K 定2K

如果你追求畫質咁緊係睇Gpu >>>>>cpu
況且如果真係Cpu bottleneck
遲D 可以再換U

1080